[Ios/An]鎖鏈戰記[35]

arm arm ho
ga
ge
吾系甘牙

😏

上個post冇貼
我都唔貼啦

108 822 688
求踏破 carry

春哥係咪add左

聯動企

唔抽踏破了
留力抽惠惠

大把人仆到抽

?

唔知唔會唔會出悠悠同克里斯, 好似講咁耐都未知有冇sr 係個pool

差啲搵唔到個post

4i

又改中文名

悠悠 事前SR

搵左勁耐先搵到個post

小春子

打工變做愛！

如果我份工係做愛好

早D訓 聽朝仲要番工

扶他果份咪係

梨刀系

有無巴打想放凱恩AC

有無巴打想放80心心西大脾ac
你出一個焗朱

無凱思
抽埋EXPLOSION就DEL驚

點解樣唔差大學生都要拍片

享受生活

呢度系日版屍屍post?

興趣既野

又變左中文名

嘩我回帶果度有18個廣告

點解會有咁多

仲未撚完？

有咩網睇戲有中英字幕

Youtube

廢老果然零舍得閒

廢青都係特別係屍屍冇石冇event時候

才哥你校長唔撈你典睇

支持刑天繼續丁擊

撚狗轉運 紅水埃同內內就係例子

【發老脾外交】特朗普冚澳洲總理電話 難民問題講到火滾

邊個做都一撚樣架啦

我做

侵仔: You are fired

甘揾奴寵信做囉

你做愛算啦

到底拎個冬甩去炸係咩玩法

I dont know

一早叫大家十卜牙JOE

才哥

才哥將勢力擴大到成個校院

白貓執柒左佢啦

Cc千秋萬世

好撚正

彼女一句說話 震驚五百萬人

d圖咁似dmm web game

btw龍G友抽唔抽到新野玩

今次個踏破禮品真係有史以來最柒
好心就用美好世界做踏破啦

未出惠惠cc都係廢驚

唔比錢佢就除

抽左1個10連4悟 唔中
抽左7個10連4達 中一隻

冇超4得Blue叫做可以刷下章

準備課金拎隻bobo玩

打都廢事

宜家除左大波 仲有無其他全體技?
1波打死對面全隊

如果我抽紅老婆有石淨,我課紅惠
如果ALL IN唔紅老婆,真點再次棄GAME

磨下關都好

咁你棄定都得

要打石打卷

total 6隻

cc復興

0/6 (笑)

除左自爆餃同力斯
其他都有
好想要力斯

btw 宜家紅石咪有得揀大波
點會可能冇

未來杜拉格斯好型

yes
真係好型
好想中張超激

有無人可以carry我龍g
526 520 091

佢玩cc
cc 終於可以執笠

放大家一條生路

角清回龜

add左
J神

角清終於諗住解放cc post手足

香港有救 角清萬歲

講到我唔玩你班仆街就可以令到CC POST好D咁
咪又係垃圾悶POST一個

我怕就怕失望

你又唔睇下自己d戰績

自從我棄GAME之後個POST愈黎愈垃圾又係既

紅左先講野啦

企醬好波

似進入無人境

雞脾呢

春哥好難約

最後有冇抽到熱奶

射左42野中左

不過又清哂袋

翔清要屌女

聽日抽踏破

講到你唔屌女甘

不愉快です！

收工

天天

刑天今晚仲要返工
放假?不了

安全套

現充日本虫

點解廢老cap親都有刑天

小朋友，你玩唔起.jpg

希望今日2抽中哂2隻

1抽中2隻都覺得浪費左1抽

巧驚驚 禾投降得唔得

投降就事但坐5碌算啦
下次唔好啦

技能
ゼルディーガ・ルクレクリエム●x2
【无敌】一定时间(12秒)内，我方全体攻击力增加(30%)，无敌。
能力
世界根源逸銘万華
HP缓慢回复(1%/1秒)；攻击力增加(20%)；免疫晕眩/封印/诅咒；反射远距离普通攻击(1倍)，但无法连续发动。(专用能力)
深淵滅覇・蒼
战斗开始时，持有一颗全职业可用的法珠；HP在50%以上时，攻击力(70%)和防御力(10%)增加。(专用能力)

拎黎J

直接開chrome search圖j啦
仲開cc

屌
兩個廢老三唔識七
係巴士度係咁吹噓自己d仔女
嘈到我訓唔到

晒命的該百病纏身

cc終於執得

求其貼下圖

唔怪得黃腦

夢幻模擬戰

ikea都抽阿侵水

想搵台灣集運
有冇推介

一立

近排諗唔到間房掛咩poster or 布

不如去amazon買個掛牆月歷
有冇推介
冇就買艦娘算

各位生日快樂

真係無 你見過我真人就知我幾毒

好撚MK

185金城武講野無咩說服力

就係185金城武都話春哥mk咁春哥真係好撚mk

^

屌死你地班mk

又逼害

係 你逼害毒撚

擁有安全套杜雷斯及清潔用品滴露的英國消費品公司巨擘Reckitt Benckiser(利潔時)，計劃斥資167億美元(約1302億港元)，收購嬰兒食品生產商Mead Johnson(美贊臣)，冀加快拓展其保健業務，以及加強其亞洲區的市佔率。若交易成功，將成為英國舉行脫歐公投後第二大併購項目。 (mingpao)
對沖

以後杜雷斯係咪會穿窿
現春爸爸唔好唔要我

我是貓

黃腦42

現充虎

可愛

▲被稱為「變態教主」的AV男優吉村卓，日前遭清水健爆料，他的AV初體驗因為太興奮，16秒就射了。（圖／翻攝自吉村卓推特，下同）

網搜小組／綜合報導

日本AV產業發達，女優數量如過江之鯽，但男優的數量卻是少得可憐。知名AV男優清水健曾說過，「AV男優的數量比孟加拉虎還少。」AV男優不僅得辛苦地「幹」，想出名的機會卻比女優少得多。吉村卓是日本知名的AV男優，但他的「初體驗」，卻被同行的男優爆料，因為第一次太興奮的他，「活塞運動16秒就射了」。

吉村卓在日本和華人圈，都是大家熟知的AV男優。去年的AV界年度慈善盛事「好色救地球」，吉村卓也有出席，也兼顧到女粉絲的福利。

其實吉村卓在日本AV界，有著「變態教主」的稱號。自稱曾和3000名女性上床的他，每當他和女優玩親親時發出的口水聲，讓人都替那些女孩擔心，因為他極富戲劇性的表情，讓他的臉看起來簡直就像是個變態。但也有因為吉村卓拍片時十分投入，也讓他培養出不少支持者。

吉村卓不僅有變態的氣質，更厲害的還自創性愛體位「吉村式」，以男下女上的體位，抓住女優的腳踝，再猛力上下震盪抽插，讓不少曾試過這種體位的女優都繪在最短時間達到高潮，甚至還會欲罷不能地說「我還要！」

▲吉村卓去年也曾參加好色救地球的活動。

最近吉村卓和另名男優森林原人，還有身高僅109公分的「西君（nishikun、にしくん）」，和有「暗黑林志玲」的波多野結衣合作，新片中大玩3.5P。

只是渾身上下充滿「變態」氣質的吉村卓，日前卻被也曾同和波多野結衣合作、有「暗黑周杰倫」之稱的東尼大木爆料，說他原本只是工作人員，某天導演問他要不要試試看。結果首次上陣拍片的他，疑似一時太興奮，和女優進行「活塞運動」僅僅16秒，就忍不住的射了。這段「早洩」的畫面，導演還留存起來，笑稱是女優的性感魅力也讓他「凍未條」。

有過這樣糗的經驗，現在的吉村卓和過去已不能和過去相提並論，甚至還成為AV男優界知名的「變態大魔王」。

▼吉村卓號稱曾床戰3000女。

AV仁

邊度有d對頸椎好d ge枕頭買

收費如何

pm問佢 好似係

真係好醜樣

認真,買比老豆

幫大家推左3下pool

撚狗轉運多謝澤軒哥

見到隻獎品真係不了
不過戰士大髀好正

法老

抽唔抽得過

我驚如果唔抽會冇心機打到頂

原來撚狗真係可以轉運

咁我當你係狗咁撚

至從禾有撚澤軒哥之後禾法國禾法老左好多，多謝澤軒哥

队伍能力 场上<魔>武器的角色攻击力增加6%。

隻3星教授個PARTY 能力咁柒廢既

40抽好多張ssr

佢本身好似加20防

33連 2隻突1收手算

40張

屌你老母點解又早左3個字

完全無料

有熱奶 屌你

招技冇得傳承？

而家熱奶加攻多啲定樹奶加攻多啲

熱奶屌打

80連送果張咋

我冇大髀

㩒人地個隻黎睇冇既

又要進貢3千蚊比翔清

80連得6張又慘D

仲有5張大叔劍dllm

仲打算可以紅埋聖供

大家唔要龍殺可以比D我

得2張

我多左5張比曬你

1抽應節20戒左

你早D講我唔洗抽咁多下

ok 6點太子警署面交

抽完熱奶乾塘
果斷skip

879抽30SSR

ok

198091810
有3個位carry冇石抽既朋友
踏破掛75戰士大脾

跳跳FU added

今日唔想問住

wtf大大係咪仲係死守高登

WTF話生於斯就長於斯

打下石任先

75好撚難受
唔紅埋佢

藝術嘅野

射左10飛冇特效

點拎奶黃突

仲要丟西瓜落海搵返dse

仲有63個鐘又要返工

屌你老母

西面又射波啦

on9 一問，party ability係咪解隊長技?

派對能力

我即刻射番佢

現充skill

單機廢jer留名

新手一問依家呢個EVENT咩黎?
係咪姐係跑分
但我打完晒果三關又乜都冇既

我想要大脾
得聖供，好難組隊

未開始，宜家只係比個pool你抽特效

原來係咁

覺3

到時有專屬地圖

我懷疑p5復刻會上修
佢地仲有隱藏既必殺技會後加

到底美心d西餅係咪預左比人用餅卡換

max chain呀

咩都無
準備爆肝

落晒2隻特效有冇疊加?

m

其實係咪有幾膠本人黎

乜都冇真係skip活動算

新手留名

SH抽惠惠

咁都打

你班m咁都玩

吾挽屍屍有O羊挽牙ching

唔係好記得，好似有

話時話，有無人解包拆到今次event有咩獎品
除左隻走樣女之外

唔啦
隻野又唔勁
我大把藝術家啦
凱神都係藝術家

玩jj

春哥cc叫咩名

春

想知點解有時差唔多九點出閘都有優惠

明明過哂鐘啦喎

巴黎又奶野 痴撚線 點解次次都係發覺

日玩夜玩

扶他 抽隻聞西番黎升未

法國成日都係俾人打先果個

點解聞西咁細力

我要寶2呀

筆鳥

法國人本身同阿叉好大牙齒印

棄

巴黎公社 法國大革命 二月革命等等

巴黎哩個歐洲文化中心從來都係多災多難

法國人自己西姐

靚卡面爛技

反對槍械管制的美國總統特朗普上台後，眾議院周四通過廢除一項前總統奧巴馬時期的槍管法規，該法規目的是禁止精神病人擁槍，是共和黨首個推翻奧巴馬槍管法的行動。

奧巴馬任內曾加強槍械管制，但受到國會極力反對，他2015年推出多項行政措施，包括徹底檢查全國即時犯罪背景調查系統（NICS），被社會安全局（SSA）視為有精神病的人，要納入有關系統內，旨在禁止精神病人持有槍械。

奧巴馬去年12月頒布這項法規，並且於1月18日，即總統特朗普入主白宮前2天生效，但這項法規周四被共和黨主導的眾議院，以壓倒性235票對180票廢除，法案將交由參議院再表決。

眾議院司法委員會主席古德利特（Bob Goodlatte）表決後發表聲明說：「這項奧巴馬政府的法規具有歧視意味，也剝奪守法公民的憲法權利。」他續指：「沒有證據顯示，從社會安全局領取身心障礙津貼的人，會對公共安全造成威脅。」

粟米雞扒真係好撚好食

洋蔥雞扒好食D

20蚊個

市民排1個鐘買菠蘿包 澳洲客勁讚美食車

ok啦 佢又有忌廉又有菠蘿 真係唔算話離哂地

20蚊扭隻蛋

據《每日星報》爆料，一位英超球星在搞大了一位球迷的肚後，不得不轉會到其他球會，以甩開情人的糾纏。
這名球員在把一名球迷發展成長期情人後，不小心讓她懷了孕。在孩子出生後，這名球星拋棄了他們，並要求轉會。雖然球會並不想放人，但最終還是同意了他的轉會請求。
出於法律原因，《每日星報》並沒有披露這位球星的名字，只透露他的情人是一名教師。而這個球星的妻子原諒了丈夫的出軌行為，目前他們仍在一起。
不過他的情人就沒那麼大度了，儘管他逃離到另一家球會，這個遭到拋棄的情人仍請求律師幫忙，向這個負心漢索要孩子的撫養費。
這個情人的朋友告訴《每日星報》在這個球星消失後，她簡直「絕望」了。「他們不是一夜情。他們曾是想要擁有未來的一對。」
這個情人表示她正在考慮鼓起勇氣面對大眾，披露這個負心漢的所作所為，警告其他女性不要重蹈覆轍。而這名球星拒絕對此作出評論，並正在尋求司法干預，防止這樁醜聞的更多細節被曝光。
這名球星的朋友告訴《每日星報》，他後悔和這個女人發生了關係，他相信這個女人只是想成為球星太太團中的一員，並也曾盯上了其他球員。她的目的只是為了錢。

其實subway m記單買包都係廿蚊咁上下

但排一個鐘買個20蚊菠蘿包

19抽得一隻

我都鐘意舉

on9先玩過山車

蕃茄雞扒完爆

典解

好想奶個三角形

agree

過山車 不了

男子A:影×左你個樣喇.
男子B:……
男子C:哇,低炒啊
女事主:餵呀,唔好拍啊(啊…)…唔好拍啊(唔…)
男子A:哇,×你除×埋個Bra啊
女事主:餵呀,爛左喇(掙扎聲)
男子A:嘿嘿…
女事主:我打999…唔唔…
男子A:餵,唔好…唔好打999
男子C:喂喂餵,坐返好,坐返直..
女事主:好痛啊…啊哈…
男子A:(陽具)入X左喇
男子C:坐好喇…坐好喇..
男子A:出左返黎,又出返黎,又出返黎,又出返黎,又出返黎.
女事主:唔要啊…
男子A:快D,快D,…瞄×…瞄×準未,瞄×準未…
男子C:哈哈,瞄X準未呀?!
女事主:唔唔…
男子A:(興奮地)入左喇,入左喇..(歡呼)
男子C:入×左啊
女事主:啊,好痛啊…
男子C:入×左啊,對準未啊?
女事主:(呻吟)啊…啊…
男子A:(呻吟)啊…啊…正唔正?
女事主:(呻吟…)
男子C:唔好係入面射呀,記住
男子B/C:哇,高清拍攝…
女事主:啊,好痛啊…
男子C:你按住佢啦…按住佢啦…
男子B:慢慢黎喇…
男子A/C:欸,唔好勒…驚有人啊,你按住佢啦,按住佢啦…

牛肉飯

on9先唔玩

識玩一定玩呢個

〈片段或會引起不安〉
重慶一名遊客玩名叫「遨游太空」的機動遊戲時，疑安全帶突然斷裂，致被拋至半空，落地時撞向旁邊圍欄……

【驚悚現場片】重慶玩機動遊戲被拋出 少女墮地慘死

係支那玩機動遊戲等於玩命

啪啪啪

禾法國牛肉飯好似失蹤左

牛肉飯：食緊女要通知你？

on9先會係強國玩

on9先會玩

Up乜春

天星小輪嘅速度 由新加坡返屋企

九龍東最強罐頭刀

屌蘿莉可恥

仲要大波

戀童

企黎

有無大張D打下丁

合議庭則認為，國小的學生上學可以穿便服，國、高中學生則只能穿制服和運動服，而曾男和小薇發生性行為後，隔天女方離開時是穿著便服去上學，又沒有背國中書包，而且曾男也才剛脫離求學階段，應當知道這項規定，也可從而判斷，並非無法確認，因此不採信其供詞

ON9國家D理由都ON9過人

沒有

為何沒有

角清戰況如何

80 70

屌你老味唔記得轉番AC

CC molamola

今次應該掛邊隻做LDR

基路亞

（慎入）貴州7歲童路邊撿飛鏢 擲中表妹眉心

4i god 係我好朋友

吾有上將叔叔

企醬係我偶像

成日都係推得幾頁
都係牙JOE好

冇左牛肉飯

viu買左三聖星

屌緊

好似播左一排

明明香港咁濕但個鼻都乾裂

j死人

FGO執柒左

依到都係一個fgo post

決定將依到改名叫fgo 討論區

apps台毒瘤

我要童貞夠了

想填問卷拎粒石，但係點解我係shop到搵唔到無料精靈石果個option既

Ios無架

前財爺叫人捐錢幫佢搞特首經費 見到就覺得好諷刺

其實呢招pr幾好，你撚知D錢係地產商定市民捐但係佢做到個勢多人撐，起碼比林鄭D pr好得多

選戰劇情

林鄭D pr都唔知係唔係鬼下下都出事

On9冇藥醫

30抽0 ssr
得送嗰隻
屌

偷偷地話你知
角清三個10連75 70
加多廿石80左

林鄭自己本身都離地到on9

天滅屍屍

天滅$ega

屌我又係 sega dllm

3個10連係70 65
之後個19卷先80 70

天亡屍屍

molamola

corner ching呢啲撚屌真係

抽完片
肥都無得打

抽左幾多

又抽

友情幣

高海寧好正

你老母都好正

你都好正

我同意

我ios都見唔到

👺

Ios要係設定
將語言同日期時間轉日文同日本先會見到

揾禾

公平咩

一向都係咁set

占卜師諗住中埋大脾

點知又係聖供

小朋友👶

fifty shades of spring

撚狗轉運

性工幾靚

性工>大脾

一抽中左聖供

蟲蟲

一拳打死國清

勁

好

留番一拳比我

幾多個一拳牙

cc台d人真係好恐怖
都係唔亂咁入

cc post 都係

個shin lim係咪痴線

我一拳就得
其他人打屍體

今年c3 世嘉會唔會檔賣野？

有D危

典解d商品仲平過課金？

係咪有幾鳩黎

荃灣新盤柏傲灣今日再度開售，前四張價單共售出近六百伙，今次加推105伙，其中過半數為開放式及一房細單位。雖然有五宗撻訂、發展商提價百萬，反應仍然熱烈，高層單位亦一掃而空，只剩下少量低層單位。

馮氏夫婦與新抱一同揀了個海景單位，原本住荃灣區的馮太指今次的價單雖然提價，但仍屬合理。至於會付多少首期，她望望身邊的奶奶，「未決定呀，首期會阿媽俾，之後自己供。不過可能我中六合彩可以一炮過呢。」她指中的六合彩，可能是嫁得好老公，亦非廿蚊注買極都不中的彩票，「老公有返工咪，所以有機會一炮過囉，佢今日都要返工唔得閒黎。」沒有工作的她甜笑著說自己嫁得好老公，買樓的錢理所當然由老公負責。

二次投胎

房委會及領展多年來涉偷用穗禾苑電力，令居民白白多付近260萬元電費。穗禾苑業主立案法團近日發現領展停車場一直使用民居的電錶，業主卻蒙在鼓裏。領展回覆指2005年購入停車場後從無改動，意味早在房委會管理年代車場已開始偷電。法團批評事件荒謬，斥政府和領展互相推搪，要求盡快賠償。

居民枉交260萬元電費
法團近日翻查各座大廈電費紀錄，發現位於停車場旁的J座，每月電費比其他大廈平均高出6,000元，遂開始調查。視察後委員始得知停車場閘口及辦公室的電線都是駁入J座地下電錶，一直使用J座電力。法團上月16日委託公正行人員到場調查，中斷J座地下電力後，停車場相關設施亦立即無法運作，證實電力來源一樣。
法團續指，此時領展職員到場要求委員重開電力，委員拒絕並報警，其間法團建議領展提出書面請求，但職員拒絕，其後領展派技工將電線改駁入停車場電錶，閘口和辦公室才重新運作。法團質疑領展偷電多年，而且即場改駁電線是「毀屍滅迹」，但警員認為證據不足未有立案。
領展回覆本報查詢指，自2005年向房委會購入停車場後，一直無改動相關設施，上月16日電力突中斷，始知電力供應被暫停；至於電費問題，領展將與相關者商討。房委會則未有正面回應偷電指控，僅稱現時穗禾苑與一般私樓無異，需自行管理屋苑，署方會繼續與法團溝通。
法團主席何倩儀認為，如果領展從無改動措施，即很可能由1980年穗禾苑落成起，停車場已盜用電力，若以現時每月多付6,000元推算，36年來業主或已損失約259.2萬元電費。她續指當日領展職員向警察承認「我哋之前係喺呢度（J座）攞電㗎」，質疑領展一早知情，卻任由情況持續，她要求政府及領展賠償。
穗禾區議員彭長緯亦批評，房委會當年興建穗禾苑時處理混亂，未有將民居及商場停車場劃分清楚，導致今天局面。他承諾會就事件向政府及領展追究，要求他們賠償。
律師文浩正稱，若停車場擅自使用民居電力，或已觸犯刑事罪行，警方應立案調查。對於領展辯稱從無改動相關設施，文浩正認為「不知情」或可作為刑事案件抗辯理由，但業主仍然可循民事途徑向追討，即使領展不知情也需賠償。

做鴨都唔可以一炮過比錢啦
佢老公做乜？

屋契得一個名咪一個供曬囉

同呢隻野個樣一樣樣

好想睇IDOLM@STER 但無假

射佢老波

幾時相睇

唔知

我又想相

不如我同你相算la

飲左奶 希望冇事

公司做咩出左去1個月糧比我 ?

收到風做次愛就無事

你唔想出？

dllm

好有經驗咁wo

驚已報

認真出多左,我公司邊有花紅雙糧,應該係會計出多左
我見過左數2次

代通知金

18k 唯

不如叫唯媽揾多D女益下兄弟群P

現充日

叔叔

送多比你課10pick

nooo

星期一又出jer根漢堡

王子jer根

我覺得黑招看寶好食d

你真識食

屎汁

如果黑招常駐11蚊包就好

正

我覺得最正都係芥末魚柳bell多汁

淨係記得好貴

好似同板雞差唔多

而家有魚bell 11蚊

成日都見到人買魚bell餐同豬強餐
心諗做乜鳩

Moppl

現充日企主場

又食m記

EXPLOSION!

New school

蟲蟲幾時接我去日本

無聊一抽又中左
唔洗藝術家

仲有人玩

單機啦喂

玩得耐FGO依家CC有人晒我都覺得冇野
1%對比CC

Airpod真係好正

A2345大d 定23456大d

我玩開好似無得12345

唔係好記得 次次同唔同人玩都問

唔通個稻草人真係英

已經連FGO都曬唔到我

飲完奶痾到仆街

你曬人果個

台主做左曬卞狗

你未抽過義勇軍姐
d 人八百幾九百抽過晒火

我就快連每日login pad都頂唔順 是咪完美咁棄得坑

典解牙

垃圾驚 不了

痾到電話冇電

吾系甘牙

已棄

終於的起心肝睇將仔暗殺篇

東京奧運會將於2020年舉行，國際奧委會旗下的Olympic Channel日前公布，多位日本經典卡通人物，包括《龍珠》當中的孫悟空，將成奧運會形像大使。不過消息一出即引來中國網民關注，質疑東京奧運「強搶」中國孫悟空角色。事件令大陸官媒《環球時報》亦急急解話，刊出報道澄清，《龍珠》與《西遊記》是不同的故事，不存在搶奪「文化遺產」的問題。

國際奧委會的《Olympic Channel》上月在Facebook發布影片，宣布東京奧運的多位形像大使，當中全部都是知名日本卡通，包括《海賊王》的路飛、《火影忍者》的鳴人、《蠟筆小新》的小新、《妖怪手錶》的地縛喵，以及《龍珠》的孫悟空等。影片又透露，這些卡通人物亦會出現在東京奧運的官方商品上。

對於悟空成為東京奧運形像大使之一，不少大陸網民在微博表示不滿。有人認為孫悟空出自中國《西遊記》，質疑日本搶走了此中國角色：「孫悟空……不是中國的嗎？」、「這是中國的故事人物形象吧？」、「算抄襲嗎？」不過亦有網民提醒，日本《龍珠》與中國《西遊記》是完全不同的故事，呼籲大眾不要「玻璃心」。

官媒《環球時報》今日特意刊出報道，訪問了曾在央視《西遊記》飾演孫悟空的演員六小齡童解話，試圖為今次「悟空爭議」降溫。六小齡童在訪問中認為，《龍珠》的孫悟空不是中國的孫悟空，「我們希望孫悟空能成為國與國、民族與民族之間一個友好的橋樑，首先要有信心。不過，這也提醒我們要重視中國傳統文化藝術形象」。

去年里約奧運會的閉幕禮上，下屆主辦城市東京按照慣例進行交接儀式，日本在儀式上展示其軟實力，大玩動漫元素，首相安倍晉三更化身遊戲人物超級馬里奧，並在叮噹的協助下，在東京挖出一段通過里奧的隧道，最後在儀式中現身。

相關報道：環球時報／澎湃新聞

玻璃心

笑死 淋病成日拎薯片唔答人黎串佢 點知比now d人質番佢轉頭

熱烈慶祝支那葉南下香港

淋病好柒

要儲分

now d人都問得幾尖

咁都有得online

stand god 入左airpods?

漏音勁唔勁

之前忍唔住買左powerbeats3

同earpod一樣

oops

同earpods 一樣都幾大獲下

對我黎講優點黎
藍牙我成日用單邊mode入耳好唔舒服
要認真聽歌我有牛有cm

而家戴左好似無戴咁 瘋狂玩kettlebell引體squats都無問題

企神都岩

不過果陣買唔到

廢老冇錢去澳門就咪扮撚哂嘢啦

尋日喺fb開post話自己去澳門

仲話贏咗萬五蚊

屌你老母 原來係上網偷人圖

俾連登踢爆就

每個人用法唔同其實我都無咩好講 講多左又俾人話打手俾人串ifandog
D人問親我都淨係同佢講其實只係一對無線既earpods
不過用家體驗幾好 個盒極細 叉電好快 無乜投訴

對我黎講其實少d人用仲好

小朋友刑天

誠收
龍珠異戰2中文 $300
數碼暴龍網絡偵探（中文） $200

天水圍西鐵站交收

Telegram: @wazee1221
wazee1221@gmail.com

數碼暴龍買左啦

Anti-牛肉飯留名

撐牛飯留名

點解廿幾歲a0冇人要 仲要死口話自己冇問題？

我都覺得自己無問題

泡

屌你仲係人傷口灑鹽

我都知我毒性難馴

對唔住

老墓唔比

2次元現充留名

睇吓post姐

PO得出黎就唔理真假
圍堵老墓

老墓

銀魂點可以咁正

西九龍揭發七旬父涉嫌強姦年幼女兒的倫常風化案！消息稱，案件發生於西九龍區一個「老夫少妻」的家庭，75歲老翁與妻子育有一名12歲女兒，該家庭有社工跟進。據了解，社工早前發現受害女童有異樣，遂帶她到區內一間公立醫院求醫，其後相信女童曾遭人性侵。

消息稱，警方昨晚7時許接獲女童的家人報案，調查後相信女童曾遭75歲父親強姦，探員將涉案父親拘捕，他涉嫌強姦罪被帶署通宵扣查，案件交西九龍總區重案組跟進。

睇 big hero six

75歲仲做到愛

法官大人 我有問題

btw a0 得罪你個死mk 咩

你a -3

鷲哥

Alex

夏雨個仔又幾型

手機壞咗

757d

用緊手機回你

你乜都睇

準備食7仔叮飯，好難揀

扶他又幾型

龍瘋

16歲弟與23歲姊亂倫被捕

社工狗全家死

老天應同

收皮啦mk

個肚好唔舒服 真係唔可以飲奶

岩岩收工 覆返企神先

有機會都想試埋airpod

用過無線真係返唔到轉頭

返工見d 客用 好細隻 如果唔漏音就正

講真話又屌

mk春

我慣左開好細聲 無乜漏

以為你失左蹤

企神 aos 定walk in 買

Online store
傻仔先排隊

都係果句 接受到earpod先好買
接受到earpod既話唔會令你失望

只知感覺失了蹤

玩緊BIO7

同張曦雯玩

廢ger lm

唔買啦 對pb3好夠用

咁等新野囉
反正我地呢D第一批都係白老鼠多

人奶?

perfume 真是幾正

套戲幾好

佢進度快過鄙人

Duck pro

認真如果鐘意艦娘個隻玩法,我推薦少女前線

牛逼

裝逼

數碼暴龍幾好玩 應該頂到p5出
屍屍半放棄啦

啱啱睇杜如風帶豪華團新聞
下邊啲留言唔知仲以為佢地有份出錢去

去果啲人話唔去景點一致決定叫杜如風帶佢地去買野
又話人俗

去旅行有啲人淨係想買野有咩咁出奇

又冇份去，人地洗自己錢，都要講到關自己事咁

留番呢啲精力去留意下其他大事啦

等4!帶團遊日本

成鳩日話人水魚團費咁貴都俾
又唔係洗緊你錢
得喇你最撚醒喇

今晨9時許，有網民在社交群組上載圖片，指在洪祥路垃圾收集站外行人路，有人棄置4板約700多箱的卡樂B「宅卡B」(JAGABEE)薯條，部分產品盒上標註的製造日期，顯示為2016年10月26日及2016年10月27日，「賞味期限」則為今年1月24至27日，至今日止過期8至11日。

不過，有不少市民及街坊認為「食得唔好嘥」，在「惜食」及怕執輸下，聞風趕至，各出奇謀在垃圾站外掃貨，個半鐘將貨物掃光。現場所見，該批薯條每箱12盒、每盒有5包，共3種口味，至少8000盒。期間一名男街坊索性駕駛貨車前來，出動唧車搬成板貨，聲稱稍後會將貨物運往葵芳工業區「派街坊」，又坦言首趟檢「過期」食品。

此外，有市民鄧先生偕女友途經，見狀搬走一箱，又覺得過期「無所謂」，坦言將大批食品棄置十分浪費。另有街坊林小姐即場試食薯條大讚「好食！」認為這些薯條沒有問題。她表示不怕食品過期，不諱言「以前都係咁食」，亦經常在短訊群組互通消息，四出檢拾有關食品，說罷更用手推車搬走10多箱貨。

有時我都諗緊究竟有幾多人深入研究下人地係做咩
定係已經懶撚到連內文都唔睇

我記得以前蘋果有出過張詳細行程表，全部食玩住都係貴野
唔收得貴點回本

睇到標題話收88,888團費就屌定先
真係難怪依家咁多標題黨
百貨應百客真係冇講錯

同某國人民有得比

如果車長食唔哂通粉都會被搶

錯quote

等4! god帶團遊日本花式屌打杜如風

OT帶遊海狗公園

未來, 侵仔D行政命令有冇影響到你?

(扮)窮,(扮)低下階層惡晒
睇下侵一個億萬富豪扮低下階層
薯片佬食下包話貴(架車佢plan嫁)
一樣大把傻人受

光頭仔

4!帶團我9k都去呀

O天

到底屍屍PO有幾多日本通

現充唯

一餐一人食左6隻伊勢龍蝦都幾千啦

印尼的研究機構指出，在香港及台灣等地工作的印尼女傭，成為伊斯蘭國(IS)等回教極端組織洗腦的對象。有關注組織指出，IS招攬海外女傭為自殺式炸彈客的動作已非常公開。香港亦曾揭發有印傭派發傳單招攬同鄉加入恐怖主義活動。

印尼是全球擁有最多回教徒的國家，該國的衝突政策研究所(IPAC)日前發表報告，指愈來愈多印尼女性透過互聯網接觸到極端主義的資訊。身在國外工作的印傭，亦是IS招攬為炸彈客的目標。印尼當局去年12月曾拘捕2名女子，指她們意圖自殺式襲擊印尼總統府，其中一人曾在台灣當外傭，相信當時被網上的極端主義資訊洗腦。

印尼外派員工組織Migrant Care的負責人阿尼斯表示，外傭心理較脆弱，容易受毒販及原教旨極端主義的吸引。她指出：「IS現時已公然接觸外傭圈子，我們發現在香港及台灣都有此情況，被揭發的都是冰山一角。」由於這些外傭都有外匯收入，更被極端組織的男性領導人視為金礦。

2015年3月，香港有印傭被揭在同鄉聚腳點派發宣傳單張，招攬在港工作的印傭加入伊斯蘭國，並揚言若成為成員後會派她們到內地新疆進行任務。有印傭組織透露，2年前有關招攬行動已經展開，最近更有擴展趨勢。有外傭僱主擔心，外傭被同鄉遊說下加入極端組織，恐怕會做出傷害家人的行為。

睇住班賤種次元刃法又死係御旗手真係爽

得喇你最撚醒喇
留番呢d精力留意其他大事啦

千四羊

父子共享成人公仔 媽媽點反應？
當爸爸玩成人公仔唔夠喉，玩到要與兒子共享，你接受得到嗎？貴州一名爸爸，因在2004年與妻子離婚，自此以成人公仔填補空虛，並漸漸萌生愛意。

他早前更向剛成年的兒子贈送娃娃，結果成為了維繫父子情的共同嗜好，但同時掀起媽媽的怒火。去片看看他們與娃娃的感情有多深厚。

冇呀我冇野
但係我覺得呢個人真係幾有執行力咁解

奥丁神域好唔好玩

年尾就GRAD，侵大大唔好玩鳩我就得喇

諗起星期三俾客帶左去食印尼野
個晚嘔到仆街

個仔仲變埋做妹控

果然係兩父子

On9先訂switch

到底隻驚有幾爛先可以減到賣500yen

老任

特朗普要求女職員「著得似女人」!

online 不了

原價8000幾羊

侵

全世界都是強國的

支那同泡菜都是可恥的

龍G友

等睇女權閪要身體自主

cha la head cha la

我懷疑部份所謂女權撚只係癲女人
今日睇完出面個POST之後睇多左啲片發覺有啲人真係CLS

cls

全裸示威

成日唔明點解要咁做

我嘅身體由我話事

1like = 1support
Support social justice for women
#heforshe

呃like友

貼多張emma watson
最少2k like

[多圖對決] 袁澧林 vs 杜小喬

低質forum 我回家了

網上like完就當自己維左權

#allforme

牙joe is the best

諗緊女權主義其實即係想點
依家有啲所謂女權人士俾我感覺其實係
仇男主義
淨係想要身為男人果啲好處，壞處就由鳩佢，到時到候就話自己女人仔
法西斯(有人講男人權益就BAN鳩佢地話佢地ON79，BAN鳩男權紀錄片)
被害妄想症 (Hugh Mungus片就見到)
咩撚都話父權

大概係咁

同港女平時講個d一樣囉
衰野gentlemen
好野ladies first

尤其今日睇左有條片
個男人問果個女財經記者果part真係應棍到
個女就不斷咁提住自己比男人活得幸福n倍，又長命啲云云
跟手又話要平權
咁個男就問佢咁你離婚又攞贍養費
條女就話但我要湊三個細路，暗示自己攞係應份
所謂平權
咪又係呢個程度
你係咁撚勁又男女平權又話做女活得比人好
咁呢啲小恩小惠就應該好瀟灑咁留低一句"贍養費狗也不屌"，跟住好有骨氣咁唔攞丫嘛

Long

仲有所謂要平等工資果啲又係做數
成日忽略其他數據黎呃鳩人
就好似我依家讀econ咁
淨用某啲stat黎講會產生假象

PENGUIN

末來

一方面要同工同籌
另一方面話唔夠力換水 要男人做

Econ不嬲都係垃垃圾圾

之前shitty有精神病條女d人話佢真係升到grade轉左科 真係痴撚線

今時今日啲女權份子好多都走火入魔

有著數就平權

唔撚係掛

有精神病+有西係咪可以係香港橫行

我major econ
不過都預左淨係讀理論多
咁當然唔係讀完econ就識生意上啲野啦
講真搞咁多野，我都係想要張沙紙唧

其實男女平等根本唔可能
因為本身人類已經唔平等

有西就得

有精神病已經夠
點撚知你會唔會黑化想殺左我

呢個世界公平咩

佢轉到科又點
我就信天道好輪迴, karma is a bitch
分分鐘佢轉到科之外都係會食屎
可能佢實習果陣已經頂唔順要收皮

見過有女痴professor R到A+
我直頭懷疑成份FYP都唔駛經佢手做

杜小喬男朋友留名

你咁講咁我夠可以話自己係結衣bb條仔啦

屌
條仆街仲話想做老師
呢d咁的垃圾做老師
只會係另一隻教蓄

屌
早知我當年拎唔到A個d科都屌professor la
今日我就係1st hon 毒撚啦

扑撚埋又話你知咩

冇人話你唔講得wo

一樣扮痴 再去平機會搞大佢

可能翔清真係杜小喬條仔呢

不嬲讀U的目的都係呢個

呢句真

所以咪話今時今日教育變到好似做生意咁囉
諗番起果隻圖講緊幾十年前同依家教育果種對比
以前要係家長同老師講對唔住話教唔好個細路
依家掉番轉，仲惡過閪咁

你小隻閪 點屌都無用

佢條仔好似真係醫生黎

假圖

你又知

都話我係

原來旺角幾間鋪都做緊600行貨兩千三

still no $

line已死

講起老任我又諗起宅文三子
之前又話抵制老任
依家又話已經落左訂買switch
諗番起抵制日貨用nikon張圖

switch真係等佢出左睇定啲先再決定買唔買

特首選戰漸趨激烈，參選人之一、政務司長林鄭月娥於商台節目直言，參加選舉工程以來感到「好辛苦」，不只因為多會議訪問，亦因為與自己一向可以主導有差別，「其中一個意見是要好謙卑聽競選團隊意見，不要太多自己話事」。

問到如何說服選委自己比其他參選人更適合任特首，林鄭月娥指，要爭取人支持她做特首，有兩個方法，一是「踩低人」，一是「推廣自己」，而她選擇了「推廣自己」，包括披露私人和家庭生活等。

林鄭月娥又自言自己「好勤力」、「好願意聽意見」、以及「比較強及喜歡執行」，不希望事情議而不決。不過她不忘讚賞對手葉劉淑儀，「葉太都好勤力」。

林鄭月娥另提到，自己任公務36年多，工作範圍闊，又否認自己沒有商界或金融背景。

至於競選分享會被形容為「星光熠熠」，林鄭月娥指，「事實上有些人知名度比較高」，但當日有800多人出席，除了部分比較知名的人士之外，還有基層市民、傷殘人士、少數族裔及&#21135;房戶等。

林鄭月娥又說，任何選舉都無可避免產生民粹主義，即「答允你拿你的票，得到市民廣泛支持」，但她不希望這場選舉流於這境況。

林鄭成撚日踩薯片啦

switch等出左1年有足夠第三廠商出驚先入手都未遲,冇驚咁急買黎擺咩

食屎啦林鄭
其餘3個是但一個都好過你呢隻689V2

有wiiu做前車 不了

課左金比薯片未呀

慎入

課錯戶口
課左落LAYS度

食多兩筒薯片當課左

我上個ROOMMATE就係好似呢個人咁
所以我已經免疫
佢又係男人老狗著到女咁又露呢樣露果樣咁
係想嘔架
但係佢好人，讀書又叻，大家同major，大家sem尾要搬果陣都問我要唔要佢啲notes
好在有要到，如果唔係應該食左屎
所以我好感激佢

老任機，玩第一方都夠，碟太貴

fashion

三寶

原味

個師傅十成訓左
我初初學個陣個師傅錯少少都屌同踩brake

我鍾意呢隻

Kettle隻beacon & maple syrup

識野
呢隻味真係好好食

估唔到隻數碼暴龍bug到咁撚樣
D人仲玩緊

我覺得我戀愛了
btw 咩年代
仲影到咁
換左部機佢啦

仲中學生

開始期待銀魂真人版

misia真係好癲
如果係鬼婆應該紅過adele

ADELE真係好勁

點解mora冇BN餅Encore HR版賣

never mind I'll find someone like you

Agger

皇天擊殺堆釣魚撚
又話有LINK DL一個就有毒LINK一係就廣告LINK
你老味全家生CANCER死啦撚樣

成個假網站仲叫我熄ADBLOCK
生滋死啦

【港女在札幌 生活】公司包住包車費 「易儲錢過香港」

【港女在札幌 打工】FB開page換一份工 朋友仲係香港好

n年前去睇過佢live

好撚勁

有香港人因為喜歡日本而去當地打工，另一邊廂，也有日本人寧願住劏房、賺少點，也要來港生活。來自北海道函館的藤本真由美（Mayumi Fujimoto），大學時期看過王家衛的《花樣年華》後，覺得香港很浪漫，繼而愛上這地方，已先後來過六、七次旅行。她曾經在東京、福岡從事有關食物安全衞生的工作，兩年多前，她透過工作假期計劃來香港打工，其後找到公司願意聘請她做長工，便決定申請工作簽證，留下來定居。她現時在一間日本人開設的公關公司工作，主要和日本客人開會，推廣日本景點和產品到香港。

藤本說得一口流利廣東話，原來她兩年多來一直靠看書看電視自學廣東話，家住旺角一帶的她，每逢放工經過都喜歡「掃街」，篤串魚蛋燒賣就站在街頭吃，問她最喜歡的小食，她一輪嘴說：「我鍾意食叉燒飯、燒賣、米線、譚仔，都鍾意食菠蘿油、西多士，飲凍檸茶。」日常生活已經和一般香港人沒分別。昔日在日本揸車出入的她，如今每天都要逼地鐵迫巴士，卻沒有不習慣，「香港交通很方便，在函館，幾小時才有一班JR好麻煩。坐車時會感覺到香港人好有人情味，例如在港鐵見到老人家會即刻讓座。」言談間盡是對香港的讚美，但其實香港也有樣東西是她很不喜歡的，「香港有好多曱甴，我住函館時冇見過。」

香港買樓難，租屋貴，她暫時只在旺角租一個約一百呎的劏房居住，她也大呻：「屋租貴過日本很多，消費很貴，我想儲錢都儲不到，我在函館的家有兩層，有花園，住的地方環境比香港好。」因為不想困在家，所以她放假都會和香港朋友周圍玩，「我鍾意去行街市，買生果，比日本多種類，都鍾意去長洲和梅窩，梅窩冇咁多高樓大廈，有啲似北海道。」

在香港工作了兩年多，她覺得港日的工作文化很大分別，「香港做野casual啲，工作上可以靠SMS、LINE、WhatsApp聯絡，日本就嚴格啲，一定要用email，同埋日本好多OT，我試過由朝早十點做到凌晨四點。」雖然她目前在香港的生活環境及不上昔日在日本的，人工也比日本低，但她也寧願留低生活，「我好鍾意香港，我發覺香港鍾意北海道嘅人比較多，我好想令多啲香港人認識北海道，促成兩地之間的聯繫，所以好想喺香港做嘢同生活，暫時都唔會返日本了。」

有無人玩SV

痴線

我成世都想係函館/札幌過
你仲話留係香港

低能 仲要係日本有屋

札幌六七月仲係17-18度真係世界級
落大雪又唔洗返工

禾刀想

乜鬼記者 寫到1999

你有屋未

佢香港有三間

訓緊街

交代小小背景資料先
我同我女朋友鍾意睇動漫
但我女朋友會將D動漫男角色既圖片print出黎癡晒係床頭同埋牆上面
大大話話每晚都有幾十個靚仔男角色既圖片包圍住佢訓,有幾張仲係坦胸露臂好鬼淫賤
不過我就覺得無咩野既

回到正題
我以前就打飛機打得好密,一至兩日一次
一年前左右開始拍拖,而我女朋友唔鍾意我打飛機,覺得我係精神出軌
所以佢要求我打完J之後都要同佢報告,以作記錄
時至今日,我打得少左好多,通常四至六日一次,甚至更少

近排我睇左個H動畫打J,如常報告比女朋友聽
佢就相當不滿,話我係精神出軌,仲要係對住動畫女角色出軌,最近幾日都係咁同我提起呢件事
我就有小小火滾,反擊話佢成間房都係動漫男角色圖,係咪佢都係精神出軌
佢就更加嬲,話兩樣野無得比較,而且覺得我無好好反省,罪加一等
點解女人可以咁雙重標準呢

打個飛機都要報告
咁辛苦
都係做毒撚好

[有圖]懷念爺爺

現充刑天

【晴報專訊】尚有11天就到情人節，有港男不惜腰間錢豪擲15萬元，打造一場浪漫的求婚儀式，出動舞蹈員、99枝花束及煙火效果，博紅顏一笑。有酒店趁情人節推出1,314元在71米巨型LED熒幕示愛套餐，又可憑創作特色示愛字句，贏走價值約3,400元一晚的5星級酒店客房連餐飲。
今年雙春兼閏月，是傳統結婚好年，不少人打算與另一半拉埋天窗。婚禮統籌林志華表示，很多人會趁情人節求婚，單在本月12日至18日的「情人節周」將提供8宗求婚服務，「數目與去年相若，但近年客人求婚的預算愈來愈疏爽。」他指，其中有客人將花費15萬元，打造一個別開生面的求婚儀式，邀請20名舞蹈員、準備99枝花束及煙火效果，「當然未計求婚戒指的費用。」
地產男籌備4月 為求難忘回憶
林坦言，5、6年前港人求婚花費約3,000至5,000元，最多不逾1萬多元，但現時男士為讓彼此留下美好回憶，寧花錢求婚，婚禮卻從簡，「求婚最低消費1.5萬至1.8萬元，最高達20萬元。」
31歲從事地產的Denny，去年平安夜前夕向拍拖8年的女友求婚，「籌備4個月，事先聘請婚禮統籌，在餐廳安排舞蹈員、攝影師、鮮花、化粧師、在橋上的煙火效果等，不計求婚戒指，共花11萬元。」他說，為與未婚妻留下難忘回憶，多花錢都值得，又打算花約20萬元在廣州或澳門宴請親朋，當中包括攝錄、舞蹈員的費用。
$1314套餐 巨型LED熒幕示愛
求婚之外，情人節亦是示愛好時機。富豪東方酒店在情人節當天將推出「VIP情侶座」套餐，以寓意「一生一世」的1,314元，便可在酒店外牆的71米巨型LED熒幕示愛，及享用原價936元的2人自助晚餐。酒店表示，去年只有6對情侶名額，今年增至11對，現已8成滿。
5星級唯港薈酒店亦由即日起在社交網站，推出情人節送客房活動，本月9日前創作出特色示愛字句而又被選中，即有機會贏走2月14日的海景客房1晚，及2人份的4道菜晚宴，總值約3,400元。
記者：李盛芝

點睇而家又話零售寒冬又話d人使得愈來愈多錢

瑞典女副首相勒溫（Isabella Lovin）上周五（3日）在facebook上載一張她簽署氣候議案的照片（左），身後是全女班同僚，突顯女權主義，顯然是諷刺特朗普。兼任環境與發展部長的勒溫日前簽署氣候議案，目標是瑞典2045年達至「碳中和」，照片中有7名女同僚見證簽署，其中一人更懷了身孕。這張照片與特朗普上月23日簽署一項反資助墮胎的行政命令照片（右）形成強烈對比，當時特朗普身邊全是男同僚。

瑞典是女權先驅國家，國會和政府高層都不乏女性，勒溫說：「我們是女權主義政府，這顯示在此照片中。」這張照片上載fb數小時內即獲數千網民分享及讚好，有人說：「希望你將照片發給這海洋另一端的那個男人。」

（衛報/BBC）

女權主義

死省爛抵儲埋d錢換港女虛榮

原來今年c3hk冇sony

記者莊智勝、蘇黃詩聞／採訪報導

「我這輩子都不會再搭交通工具了！」懷孕3個月康姓女網友在臉書爆廢公社PO文，表示4日搭乘火車從桃園回到樹林，因久站不適坐了博愛座，沒想到卻被高中情侶嗆「不要臉」，即便拿出媽媽手冊、超音波照，對方仍認為她在說謊，更令她感到難過的是，當時乘客沒有一個人願意伸出援手，於是她只好起身繼續站，最後導致下體出血需要安胎。

她受訪時向《ETtoday新聞雲》記者表示，自己年僅20歲，是懷孕3個多月的年輕媽媽，「我今天到桃園吃飯順便買孕婦用品，回樹林時選擇搭乘火車，在等車時已經感到不舒服，但上車後發現除了博愛座外已經沒有其他座位，無奈身體極度不適，只好到博愛座坐下。」

當康小姐坐下沒多久後，前方一對年輕的高中生情侶指著她不斷碎念，最後甚至還轉身大聲責罵，「男生先拿出手機拍照，女生就直接罵我，你怎麼那麼不要臉，大家都不敢坐博愛座，你怎麼有臉做這個位子，腳是殘廢了嗎？」而一旁拍攝的男生還不斷竊笑。

「當時我就拿出我的媽媽手冊、健保卡、超音波照，證明我是孕婦，而且說明我很不舒服」，康小姐表示，結果對方並沒有因此而感到不好意思、退讓，反而變本加厲怒嗆「你懷孕？我看這手冊假的吧，肚子沒很大，要騙也換別的來騙吧！」更令她難過的是，現場乘客眾多，但卻完全沒有人願意出來幫忙，反而冷眼看待她被高中情侶羞辱，「沒有人跳出來幫我，大家感覺像是在看戲！」

最後康小姐只好選擇起身一路站到樹林站，「一下車，我的情緒才真的崩潰，忍不住放聲大哭，在回家的路上感到肚子不舒服而到診所安胎，醫生說我情緒受到嚴重影響，加上久站導致下體出血，當下我整個人更崩潰……。」

她難過地說，博愛座是給需要的人坐的，也許很多人看起來很正常，但實際上他卻非常需要這個位子，「正義是好事，但我覺得過頭就不是正義了，今天一個人因為被罵而選擇不坐博愛座，那後續發生意外誰負責？我難過的是，我已經證明我需要這個座位，但卻得到這樣的結果，讓我覺得，這個位子真的可以撤銷了！我想我這輩子不會再搭交通工具了，一輩子的陰影……。」

整起事件在爆廢公社曝光後引起網友群情激憤，「自以為是的正義魔人」、「一定是要挺著大肚子的才算孕婦嗎？有夠沒水準的」、「才3個月肚子是能多大，小屁孩腦袋有什麼問題？」、「就算你沒懷孕也可以坐，只要遇到有需要的人再讓坐就好」、「太過分了！就不要他們哪天懷孕也被這樣對待，觀念真的很有問題！」

仲癲過香港

終於放完假

台灣人 不意外

據了解，警隊近日再成立了一個「誠信管理特別工作小組」，由助理處長（服務質素監察部）郭蔭庶擔任主席，專責檢視警務人員的操守問題及提出改善措施。工作小組已於前日召開首次會議，就誠信及操守事宜收集警員意見，共有三十名前線人員出席，研究方向包括基本儀容、當值時須注意行為，以及休班時的私人消遣，並有提及過往一些有關警員不當行為的法庭案例。

澤軒在此 爾等受死

唔想番工

唔係比黃腦劇透左lalaland
應該會睇得仲 sad

開心上班去

情侶睇分手戲

見到容樂其正能樣呢六個字
覺得冇講錯

坐我另一邊條仔睇到好投入 喊晒

打到gay娜比佢一下屌爆左 想咸

睇黎係音樂人黎

mk又恥笑癡情毒撚

搵隻link左風神既暗娜好過啦

搵左囉 入到去比佢一下-5收皮

晒命狗落地獄

422步隊

弱智

呑拿魚罐頭同啤酒真係好夾

一定係炸雞軟骨夾D

我鍾意墨魚嘴多d

喉嚨痛

吞拿魚

點都夾過吞拿魚先
仲要罐頭

屌你老味仲有十零個鐘又要番工

唔想出旺角 唔通又要amazon

CC POST真不會享受

我都幾鐘意食 但真係唔夾送酒囉師兄

Pad真係stop la

CC POST呢

仲要係啤酒
點都係炸野啦

Cc post講fgo既

因為講cc 既都仲thx joe 緊

心郁郁好想買600添 但明明屋企好少聽歌 仲有隻701

係 D熱心玩CC既多數都仲係果邊多

thanks joe

肥都無得打
好鳩

冇石抽抽 而家做緊龍G友
只係login+天魔

法國靚樣真係可以用錢砌出黎
啱啱中學同學聚會
以前全班最靚果個而家變左師奶樣
反而另一個以前村姑樣既嫁左個有錢人
而家執到幾靚

生暗瘡比兩萬蚊就消失

扶仔最型最MK

又屈

情人節等收禮

皮?

情人節PAGE都叫做有個20AP嘅

弱智
金肥都無點升卡

俾我用體換下戒都好

用下體換戒

捐精課金

突擊鳥

做乜薯片佬答問題答到口疾疾

大叫No hate speech on campus
然後不斷叫口號話fuck warren ferell (男權主義者)

點到你唔服

咩台？

連人地想聽下條友演講講咩都禁止

岩岩viu

女權主義既對立係性別主義（Sexism)
唔好老作咩男權主義

扶清是咪諗住過日本讀短大

語言學校

我上網睇d人話短大好廢

9up系

有茅參考資料

衰過i大

老凍都想去？

藝大呢

睇下搵唔到日本工時可以點行

做日本虫跟班

短大我見d台狗話d人全部都唔係讀書

商用日語(1)
1.道歉時...

cc post個個都日本人

其實咁玩法要幾錢

不過老母應該叫我讀master算 其實都夠錢

每年番日本執一次屋
機票都買好

你想玩咩先 你有degree+n1應該直接搵工都得啦 我最主要都係想試下係日本生活

我唔否認有女權主義者係真心想平權，事實上都有女性反佢地
但一邊大叫唔想要仇恨性言論
一邊大叫fuck 某某人，又係咩一回事
一群人預左有害群之馬，但係成日都玩割蓆，話呢啲人唔係我地一份子
點解唔可以認有啲垃圾係自己群體度，而係嘗試阻止人地去講 咩唔講就唔存架啦咩
不如索性學埋老共咁，不斷咁話問題唔存在，講多兩講就有人信架喇
條片入邊條女不知幾勁，下下粗口爛舌，話人人渣，用個變聲器我會以為有個麻甩發緊老脾
我憎，係憎呢啲人雙重標準，撇開佢身份黎講，佢只寛己嚴人
同時亦都憎啲自助餐撚

試下食架妹

都係訓
成四點

留學不嬲貴
好在冇諗過出國

好難想像會有人唔諗住出國

我細個夢想 係澳洲買起個牧埸

冇錢諗都唔敢諗

澳洲依d垃圾地方

都冇咩人生目標
錢唔係少又唔係多果類
又冇諗過結婚買樓

澳洲人racist 到仆街

yes

係 明明自己係監躉後代

咁咪出去玩下

其實毒撚一個更開心

冇家庭負擔你先有能力出去

我都無諗過出國 唔想適應過新環境

越自卑既人就越睇唔起人去嘗試令自己好過啲
例子：支那人

唔怪得我成日睇唔起自己

事實係日日同時有feminists係到道歉同糾正班扮feminist既sexists;扮feminist既sexists（偽女權港女）言行又推更多人去anti-feminist

情況同Racism差唔多，但Feminism又要搞埋LGBT又多一個dimension爭議不斷

置於比唔比講，又係另一個永遠既爭論。根本無國家無Censorship係我睇法

係冇咩負擔

不過我個問題係太毒直頭冇欲冇求

禾只係唔想（咁快）做死二十年

其實扶他有一個mk既心
real mk

無人睇得起死MK

預左自己淨係要捱廿年咁少

禾人生目標係全部屋企人過身後
洗埋手上所有錢就

想娶個日本妹生個女就算

有人力冇財力 不了

玩galgame咩屌 咁易就大肚end 之後就幸福快樂咁生活 d人唔洗搵錢架

睇埋hunter結局先

185金城武(女)

185金城武娶個36E結衣BB

ff下都唔比

【教書教上床】打野戰 出國交歡 索Miss認偷嗒學生但唔使坐監？

美國德州一名29歲女教師，先後搭上2名未成年男學生並發生性關係，她與其中一人的交歡次數更多達10次。她早前承認兩項與青少年發生不當行為罪，法官將在下月判刑，代表律師估計她會被判感化、不會入獄亦不用列入性罪犯名單。

案情指29歲的韋爾（Haeli Wey），前年6月與未成年男學生在一個學生計劃中認識，並與他及其家人赴南非交流，期間兩人發生性關係。兩人的關係維持了2個月，直至男生得悉韋爾與另一男生行山，於是向家人透露事件，家人報警。

另一名17歲男生就指，與韋爾行山期間她取出吊床，兩人在吊床上做愛。他又坦言一早料到會與韋爾做愛，因為「老師不會相約學生外出」。

佢唔派帽 咪無事囉

條女養埋你

【明報專訊】印度一對就讀小學的姊妹在母親死後，遭繼父性侵和虐待長達5個月，她們向家人和鄰居求助無人理會，最後要在屋外牆身寫字求救，成功獲救。

繼祖母鄰居知情拒施援

住在中央邦代瓦斯鎮（Dewas）的受害姊妹分別11歲和9歲。姊姊表示，生母在她3歲時改嫁給繼父，之後她雖然偶爾被父親喝罵，但總算相安無事，可是自5個月前母親逝世後，繼父就多次性侵她，稱她遲早要與其他男人一起，「為何不可以先和他發生性關係」。她只能靠多穿幾條褲並綁緊以拖延時間，甚至離家出走，但每次都不得不為了常被繼父毒打的妹妹而返家。她說，曾經向繼祖母和鄰居投訴，但對方都沒有理會。

繼父不識字 路人見字句揭發

在求助無門下，因為繼父不識字，3周前這對姊妹開始在自己居住的棚屋外牆寫字求救。其中一段話寫道：「媽媽，請保護我們的榮譽。為什麼你把我們留在地獄？你知道我們發生什麼事嗎？請給我們力量消滅爸爸。」一名路人經過看到這些文字，告訴當地非政府組織Childline，這對姊妹終於在1月29日獲救，繼父已被捕。
（印度斯坦時報/中央社）

老豆老母睇無線D藝人兩公婆
睇到嘈架 係咩玩法?

垃圾咖哩國

有咩好嘈

let it die

睇睇下 互番舊帳
講果次點樣嬲 點樣煩

誰和誰

別高興

星期五都係唔去c3
淨係星期六去一日算

認真不得了

玻璃反光有樣睇

垃圾

都幾平 不過我唔識日文玩開漢化

呢個POST好似係巴打黎
好記得佢話買Tiffany

都係做毒撚好

誰人又相信

典解三月的C子中學已經自己租樓

雲南巍山縣日前發生一宗入贅女婿殺害妻兒及娘家等4人的倫常慘案。疑犯的母親出面為兒子叫屈，指他生活不如意，經常被妻子及娘家的人辱罵，及看臉色做人。不過，娘家的親友則指，疑犯在他們家中沒受過任何委屈。

這宗倫常慘案發生於本月2日大年初六晚，31歲疑犯楊長江涉嫌殺害自己的20歲妻子墨芹鳳、4歲兒子楊宇軒、其妻74歲祖母墨永仙以及13歲表妹左大艷。兩日後，楊長江被警方拘捕。

楊長江母親何翠（化名）表示，從去年7月左右開始，楊長江就多次向她透露生活不如意，經常被媳婦及媳婦娘家人辱罵、看臉色。農曆新年前，楊長江曾攜妻兒回重慶，但墨芹鳳及其親屬執意回雲南過年。何翠還稱，兇案發生前兩天的大年初四，楊長江曾深夜打電話向她哭訴，稱日子沒辦法過下去。不過，墨芹鳳的妹妹說，楊長江在他們家沒受到過任何委屈。墨芹鳳的表哥則指，楊長江與墨芹鳳感情很好，但之前楊長江因要離開雲南回重慶生活遭到墨芹鳳反對，雙方曾發生矛盾。

據楊長江的姑姑楊紅表示，楊長江的身世可憐。他的父母在1986年結婚後生下他，因為家庭條件不好，父母長期在外地打工，從小就是爺爺&#23282;&#23282;將他帶大，至今家裡連房子都沒有。楊長江的父親隨後患風濕心臟病，去世後留下十多萬債務，全家日子更難過，楊長江和弟弟就在親戚家生活。在何翠眼裡，楊長江從小性格內向，有事多是悶在心裡不習慣說出來，脾氣也不暴躁。

2011年，楊長江老家一個在雲南入贅的男子替人相親牽線，楊長江因而在廣東辭工去雲南相睇，被墨芹鳳看中。楊長江就這樣做了入贅女婿。兩人很快就有了孩子。沒想到最後竟發生這樣的事。墨芹鳳的家人表示，墨芹鳳及其兒子已於本月3日下午出殯，其祖母擇日下葬，表妹則被運回家中處理後事。

澎湃新聞網

之前買左中古CC同CH都未玩
SG太多無買

每月五百元任睇 中醫供過於求 「鬥平」搶客

中醫市場人手過剩情況愈趨嚴峻，甚至掀起行內惡鬥，或拖垮地區醫療服務質素。現時中醫市場「鬥平」取勝，不但有中醫標榜「每月五百元任睇」，亦有中醫診所與團購網合作，將中醫調理當「商品推銷」。據悉，醫療集團以低底薪高拆帳形式聘請新晉中醫師的做法普遍，年輕中醫就算加入非牟利團體工作，也被逼面對「跑數」壓力。

據香港中醫藥管理委員會的資料，本港現時共有九千九百四十四名註冊、有限制註冊及表列中醫，業界普遍認為已出現人手過剩現象。去年新加入中醫市場的人數，更較兩年前增加一成七，加劇飽和情況。

內地大學搶收港生

正方中醫藥診所中醫師彭俊生解釋，內地大學若招收港澳生，中央政府會有補貼，所以吸引廣州多所中醫院校瘋狂收生。剛好這班學生明年開始畢業，相信不少會湧到本港執業。

康河中醫診所註冊中醫師古鎧綸亦表示，中西醫病人數目有很大差別，如西醫一天可看一百至二百個症，但中醫一天能看二十至三十個症已算很不錯，故兩者的需求相差甚遠。他續指，中醫市場競爭愈見激烈，「行家都在鬥便宜，不止私營中醫診所，連非牟利機構（NGO）也加入競爭」。

他舉例，有NGO轄下的中醫服務推出「每月五百元任睇」；也有中醫診所與團購網合作，把中醫當「商品推銷」，列明一定金額包多少次中醫調理服務。即使中醫投靠NGO，也一樣有「跑數」壓力。古鎧綸透露，有NGO會安排數十輛流動醫療車走入公屋、居屋及私人屋苑，提供中醫服務。被NGO吸納的年輕中醫師底薪一萬多元，再按診症人數分佣，司機則充當執藥角色，也能拆佣。惟NGO的管理層會「捽數」，如醫師診症數目未能達標，新一年將不會獲續約。

據了解，現時私營市場對四十歲以上、擁有碩士及博士學歷的資深中醫師需求較大，醫療人員獵頭顧問公司百本專業護理服務主席關志康舉例，若中醫師的專業範疇屬腫瘤科、痛症科及婦科，將會更「吃香」。

腫瘤科痛症科等較吃香

他亦指出，現時集團式中醫診所會採用低底薪、高佣金形式，聘請註冊中醫師，一般底薪只有七、八千元，佣金則分為診金及藥費兩部份，醫師可獲八成診金、一至兩成的藥費拆帳，讓中醫師更積極累積客源，確保收入。註冊中醫師胡卡表示，不少中醫師工作一兩年，就自己開診所，令市場競爭愈來愈激烈。

由於現時內地中醫院校沒有收生上限，其中醫課程畢業生可隨時來港考執業試，古鎧綸估計，飽和情況會愈見嚴重，執業質素亦未必有保證，故業界正建議把中醫執業資格試分拆為本港及內地兩大組別。他解釋，因內地讀中醫門檻較低，基本上人人也可修讀；反而香港的中醫課程有其收生成績要求及經過課程資歷評審，故內地畢業生若要來港執業，其考試內容應要更全面，才更有效確保兩地中醫質素能夠接軌。

消聲

桐谷華真係好正 係咪應該開番隻桐谷無雙黎玩

2月 5日(日) 12:11
不見外置充電器 廣西躁父竹棍打死16歲兒子

廣西貴港市港南區橋圩鎮人一名52歲周姓男子，近日因懷疑自己的手機外置充電器被16歲的兒子阿強拿走，一氣之下竟用竹棍毆打兒子的頭部、手臂等部位，最終兒子被發現倒斃於茅屋之中，疑因傷重不治。目前周男已被當地警方刑事拘留。

事發於上月25日凌晨零時許，周男外出遊玩回家後，發現自己的手機外置充電器不見。他看見兒子躺在床上，疑外置充電器是被兒子拿走，惟兒子卻否認。周男認為，家中只有自己和兒子兩人，充電器不可能被別人拿走。一氣之下，竟拿起竹棍毆打兒子的頭部和手臂。

當日上午，周男起床做早餐，發現兒子不在家後未在意。直到翌日下午，一名村民發現阿強倒在一間茅草屋內遂通知周男，周男隨即將兒子抬回家。當地救護人員接報到場，惟檢查發現阿強已死亡。據悉，阿強被打後躲進茅草屋，直到翌日下午才被發現。事後周男向當地警方自首。

content farm OT

OT01

OT日布

on9今日2dgay咁正常

唔睇清楚都唔知係佢黎

你都係貼美食好ｄ

薄固啦話time吾flyer

呢個post推左幾多日

早排比隻狗撞完粒龍珠成日痛

#1一個天才😏02/02/17 18:50:50

#0CUT有線1 日前
係咁講以前d野好似錄音機咁

食緊飯都講阿嫲點死 點死
(咪病死囉 大躍進果陣有邊個唔淒涼)
邊個親戚對佢唔住 偷左佢d錢 食佢夾棍

連老母果邊d舅父點點點都燒埋 (冇錢銀瓜葛)

你大學畢業 又做左幾年野 冇搵5萬都有3萬 (根本冇)
最少起碼儲埋幾十萬 (又係冇)
同阿妹夾份供層樓
( 唔講首期 我地加埋份糧連300萬土瓜灣唐樓都過唔到壓測)
過年都唔俾些少老寶洗(咁我12月間公司先執左 雙失邊有鬆動俾零用 我轉頭已經連份新工1月果半個月糧張支票兌埋上繳 )

邊隻股票輸左廿萬

平時都唔係咁 唔知做乜突然變到係咁loop...

玩太多CCV?

Gintama

山狗mon post

單春

我戒丁

法國優先+保護主義+退出歐元--法國「特朗普」剛剛發表競選綱領
2017年02月05日 12:10:56

法國大選開始進入白熱化。極右翼候選人勒龐（Marine Le Pen）4日公佈了印有144項承諾的競選綱領文件，如能當選，她將推行保護主義政策，主導法國脫離歐元區。

縱觀勒龐的競選綱領，她支持法國退出歐元區，當選後將與歐盟展開6個月的會談，或將發動退歐公投；崇尚「法國優先」，推行保護主義和再工業化；限制移民；降低小企業的工資稅和所得稅等。

勒龐表示，一旦當選，她將立即尋求歐盟的徹底改變，轉變為鬆散的國家合作聯盟，取消單一貨幣和無邊界地區。如果與其他歐盟夥伴國不能達成一致，那麼她將召開全民公投，退出歐盟 。

勒龐稱，「本次大選提出了兩種截然相反的提議：我所有對手所支持的『全球主義』和我所支持的『愛國主義』。」簡言之，勒龐的競選綱領像是特朗普和英國退歐的融合體。更與特朗普競選如出一轍的是，勒龐的競選提綱也缺乏具體的宏觀經濟細節，沒有公共赤字和債務目標，也沒有解釋其政府將如何平衡福利的增加和減稅。

法國大選的候選人4日至5日將抵達中部大城市里昂舉行競選造勢。其中最引入矚目的是極右翼候選人勒龐、中派候選人馬克龍（Emmanuel Macron）、以及右翼共和黨候選人菲永（Francois Fillon）。

我要去in京阿尼

聽日開始睇日本公C要求自學Program

得閒咪moon下

入過CC POST就會被加入監視名單

cc post港豬名單

CC POST既港豬清算名單：
1. 黃貓投咖哩飯
2. 萬城目富美
3. 跳跳虎無得估
4. 企是我的謊言
5. 葉問鼎天
6. 平澤唯BB
7. SMS唔愁無女
8. 人生如玖
9. 一立
10. 跌呀
11. 蚹蛤蟈蜻
12. 跌呀既極上
13. 點解又係你?
14. 火埃真男人
15. 傷心旅客
16. 角鴞的夜之王
17. 山村幸惠
18. 叔控B
19. 小秋田1野鴨
20. 拈花生

ME清泉

新手lm

禾依加巧出名

為屍屍po爭光

龍Ｇ友

圖定老母

雞脾定老暮

大門未知子

其實隻崔建邦咩背景 衰咁多次都可以重生
無線仲幫佢拍多個垃圾特輯

矛人

牛飯

牛汁 美年達

好不安ar,放完假la

唔係出左一個月代通知咩 你放長假啦

普通攻擊是全體攻擊還能二次攻擊的媽媽你喜歡嗎

開始不安 又要番學

成日對住電話偷笑
幾時帶你女朋友仔黎見下阿媽

又笑毒撚

聽日打比會計問下先

扶仔太MK
佢阿媽笑佢冇女朋友

訓到下就

要返工

我都想

塊面比人打瘀左

你都可以係度講

我想屌西

導盲犬個post睇到燥底

咁既on9 post都追

滿滿百合力

唔想返工牙

番左幾年工,已經夠數

咁夜仲唔訓

咁早

睇輸波

魯芬死左

😢😢😢😢😢

好撚眼瞓

懷念爺爺

支那酒店

魯芬疑因在東莞拍網上電影期間，下榻酒店衛生欠佳致神經性皮炎，開頭以為只是普通皮膚痕癢，未有理會，後來才知是神經性皮炎，更暴瘦十多磅，且驗出肝酵素偏高。最終因皮肌炎導致肺部衰竭，於今日凌晨時分在家人朋友陪同下安詳離世，終年63歲。

神經性皮炎發病主因是免疫系統失調所致，嚴重者波及身體其他器官，例如心臟、呼吸系統、食道及消化系統，亦可引起併發症如肺部纖維化發炎等。

魯芬姪女接受傳媒訪問時承認，魯芬是因為免疫力差，致肺部受感染需住院，加上天氣轉寒，令其身體轉差，過農曆新年前已入院，豈料最終撒手人寰。

魯芬最後一次更新fb，是上月29日中午三時，她貼上招牌可愛笑容，頭上紮了兩個兔仔耳高髻，相片應是去年拍狽年廣告的舊照，並留言道:「恭喜發財！雞年祝大家身體健康！龍馬精神！笑口常開！充滿正能量！！」

唉

陣間買條能得利悼念下魯芬先

[url]台灣新北市發生一宗搶劫案。昨晚近11時，萊爾富便利店一名丁姓店員（17歲）正準備交班前，遭一名持刀戴口罩的男子闖入店內打劫。丁姓店員阻止歹徒，沒料到遭該歹徒持開山刀連斬頭部、胸部、手臂3刀，其中斬向店員手臂那刀命中左手腕，整個手掌直接被斬斷僅剩一點皮膚連接。丁員當場大量失血不支倒地，歹徒趁亂逃跑。警方凌晨在醫院拘捕陳姓疑犯(17歲)，陳男在警戒下供稱因缺錢才行兇。

丁姓店員送院前已休克，一度命危，經搶救後病情漸趨穩定。便利店負責人已將閉路電視記錄提交警方緝兇。在場街坊表示，丁姓傷者年僅17歲、目前正就讀新北市一私立高中，自己則靠打工賺取學費和生活費，個性相當懂事獨立，沒想到下班前遭遇兇殘刀客上門搶劫。
新莊警方表示，經封鎖現場及派員趕赴醫院了解傷者狀況；直至凌晨近2時許，新北一住家發生打架傷人案，一名17歲陳姓少年指在新莊被人斬傷，家人召喚救護車將其送院。警方向陳男調查，他承認搶劫便利店，在斬人過程中自己左手也受到刀傷。警方立即醫院戒護，並在其就診後回偵辦。
台灣《蘋果日報》 [/url]

見到咁唔知點解淨係諗到BIO 7
睇黎我好有潛質落地獄

錢財身外物 俾大我就由佢搶錢

可唔可以用李光豬換魯芬

搭多個689同淋病去換都得

【08：46更新】新增影片
青衣長康邨康祥樓，早上6時許，一名穿著校服黑鞋的女學生，懷疑從高處墮下，倒卧對開地面，昏迷不醒。街坊發現報警，由救護員到場將女生送院搶救，但告不治。消息稱，死者13歲，現場遺下一對黑鞋，警員正封鎖展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288[/quote]

依家學生係好難受
慘過番工咁滯

翔清的本懷

mk

好撚忙 就黎9up都冇時間

橙牙清

加油牙 扶仔

你係笑麥

你未知返工有幾忉姐

我諗佢畢業之後應該都係咁先

我梗係唔係講緊我
講緊啲小朋友
或者我唔應該講慘過番工，sor
而係個時間表極chur

yes
返工之後就會懷念讀書時光

我係小繪

而家有d 小朋友覺得佢慘過番工都係d 老豆老母迫成

yes
煩少好多野

中學就係
而家咁同返工冇分別

唔記得左FB個PW

問南南

有時我想問下呢啲父母
想像下你放工想抖下，但係唔得，再迫你日日去進修
佢地又有咩感想

同岡本倫完左另一邊先搞番呢邊得唔得

如果咁都叫人渣咁春哥應該要釘十字架

直接燒死佢啦

睇到佢瘋狂玩鳩小繪就冇睇 屌佢老母

橫槍不知幾得閒 係岡本倫之前畫果套垃圾先冇出

有冇人知果個ust南亞仔衰咩
我指佢個人出post or其他野，唔計本身有啲人反南亞人

人渣完左啦wo

極黑後邊個暴走得好緊要
前面其實ok

咁搞埋女王啦dklm

果套野應該要坑